(en zoals je het misschien ook eens wilde proberen het ding zelf, sommige winterdag, ik zal u vertellen hoe de Dodo gelukt.)
eerst een racebaan in een soort cirkel, ['de exacte vorm maakt niet uit,' zei hij, en daarna de partij werden geplaatst langs het parcours, hier en daar.
Er was geen sprake van "Een, twee, drie, en weg', maar ze gingen lopen wanneer ze vonden, en als ze hielden, zodat het niet gemakkelijk was om te weten wanneer de race afgelopen was.
Als ze echter vertoonde een half uur of zo, en waren heel weer droog, de Dodo plotseling opgeroepen om "De race is voorbij!'
en ze zijn allemaal drukke eromheen, hijgend en met de vraag "maar wie heeft er gewonnen?"
